帽左，求安慰，求屌醒

我女朋友明知條仔係厹，隻厹啱啱先中出即飛完條女都痴埋佢身，但我仲好愛佢，雖然知食回頭草好撚柒，但我真係好愛佢
求屌醒

你條女明知條仔有問題都痴埋去 好心你就醒下啦 佢要犯賤 你仲想救佢做乜

點解咁多人比人帽
帽完就上黎開post

綠帽唔怕戴 最緊要除得快
女人比你戴一次 你估無下次？

你鍾意同人分享咪繼續囉

屌過咪算囉

你話你係咪犯賤 係咪犯賤

但我真係好愛佢

佢比人屌過 你唔介意？

雞